點解英語世界咁on9得一個Reddit論壇獨大，而唔係以國家為單位各自有自己既論壇

亞洲論壇都有分港台日韓支
就算只計華文，港台支都有各自發展出本地化既論壇

Reddit獨大，搞到一玩Censorship就影響晒成個英語區比reddit控制晒風向

4chan?

咁都唔係以國家去區分啦

因為論壇最緊要係人數

因為用同一種語言

我反而覺得香港人要焗住用連登同香討未仲慘

係人既問題, 唔係討論區

可能有但我哋唔知呢
但相反華語又真係無一個獨大的論壇

太難
你唔會想睇殘體，又睇唔明注音，其他人都睇唔明廣東話
個網假設逼人用書面中文既都已經會少左好多人

8chan?

AUS 好似用whirlpool, 英國有the student room之類， 其實唔係冇， 係唔知啫

有你唔知姐

不成氣候
完全唔夠reddit大

前排仲有個trend 係講Reddit唔應該只屬於美國人
左膠大愛 後果自負

keyeord

Reddit 呢啲網係完全做唔到一個正常健康既討論

Upvote/downvote會影響一個comment既visibility 完全係戇鳩

連登雖然都有up/downvote
但我印象中係要壓倒性負皮先會遮住
而且好似唔係個個台都有開呢個功能（？）

冇台主搞小圈子同禁言
admin都唔會理
夠自由

Reddit俾tencent買起左
信佢有freedom of speech都on9